幾年前舊登有人貼過一張麥當勞內部告示

內容係麥當勞有野偷工減料，叫員工跟住做，仲唔好同客講，有冇人當時有save低張圖？

Google 搵唔到

係咪老麥比錢cum左件事

無

求圖

點解咁多正評

關薯條事？

10個comment
20個評論
係連登就可以上熱門

圖都冇

會唔會係點擊人數呀

可能

comment? 評論？

好似係唔記得

總之就係偷工減料叫員工唔好講比客知

評論係咪講緊正負評

咪撚捉埋d小學雞野

柒左就話人小學雞
問下都唔比

咪撚就係

我都唔明佢講乜柒

果陣個post推左好多頁
點解黎到連登就冇人知

又係你